★貿易戰有冇可能演變為武器戰爭？

期待中

直接了結對方

Chi na會投降

打台灣

X2

打之前支那已經跪低＞簽訂喪權辱國割地賠款式條約＞對人民宣稱歡迎與國際社會共存共榮，國家以軟實力解決國際危機＞人民繼續打飛機：國家兵不血刃折服美國

最多搞到其中一邊經濟爆破然後政權倒台
民主國家政權倒台只係彈劾再換總統
獨裁國家就....

其實呢單野惡化落去
習總真係最大責任

依家情況好難想像喺胡溫年代發生
習總係喺強國都未去到強之前
就周圍樹敵
搞到個個國家關係都差
一個真正盟友都無
講打又完全未夠班